徐英偉：拍門逾3000戶 當中470戶無人應門

徐英偉：拍門逾3000戶 當中470戶無人應門

民政事務局局長徐英偉指，晚上6時後，持陰性結果及配戴手環的居民可經由指定進出口進出，相關居民需在指定出入口做登記。

徐英偉稱，政府於佐敦「受限區域」為3655戶進行家訪，其中470戶無人。被問及政府會如何跟進，徐英偉表示，職員會在這些戶的家門外貼告示或圍封，若有人曾從屋內打開門，人員看見便知道有人在家。

他強調，這一區流動性很強，當中有很多戶都是已經搬走，導致屋內空置，「受限區域」居民內有8000各人，現時當局已為區內逾7000人檢測，扣除空置戶及早前已接受強制檢測的住戶，現時檢測數量吻合。
src
對於有居住於「受限區域」的居民反映，求助熱線不能接通，又或老人家若要熱食需等很久，徐英偉指，民政事務局在區內收到不少居民求助，有需要的居民可以很快得到協助。他又舉例，早前有商戶反映飼養的小動物無人餵，當居立即派出記錄部隊協助。

他強調，這一區流動性很強

啲雞要 撳鐘仔 先會應門

不如鎖鍊 / 燒焊封埋佢啦 ...

加埋紅油

快d食糖水啦
垃圾廢人戀加媚外徐漢奸